內容J圖 IES問卷求救

各位巴絲做嘅同時
希望有過來人比啲建議我
我已經知道問卷太長同埋重覆
所以已經不斷改問題
盡量執晒啲引導性問題
怪我太心急冇問過就周街派

探討後雨傘運動香港青少年政治參與的模式
我們已經收到您回覆的表單。

你同我當年條題一模一樣

最後幾分？

8 8 8(好似係）
btw google問卷撳f5可以交多份

Thanks
當年你做問卷同搵數據係咪都好求其
同意不同意真係問太多了

多謝大家留意見
J完得閒無聊可以再做多次
喺咁跟大家評語改完又改

問題太多, 可否歸一啲

我當年ies d數據係自己作

自己訪問自己

2016 dse IES 100分lm

ies冇用架
亂做都差唔多滿分

用手機做會做到好攰

我明
同意不同意選項太埸